他說，多年來，他們實施了這樣的攻擊，並在一個著名的黑客論壇上處理支付。 耗資100萬美元入侵特斯拉的陰謀是如何失敗的，帕特里克·奧尼爾，2020年8月28日，麻省理工科技評論 
 他們的一款產品聲稱每天從網頁、論壇、Twitter、Facebook、微信和其他來源收集10tb的數據，或每年收集2到3 pb的數據。 中國如何監視世界|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技術評論 
 Jennifer已經在SEO行業工作了20多年，她通過她的寫作、論壇審核、社交媒體參與、演講和更多幫助了社區。 視頻:Jennifer Slegg關於谷歌的搜索質量評分指南|Barry Schwartz | 2020年8月3日|搜索引擎土地 
 他說，最近幾周，該學區在與家長溝通和通過家長論壇收集數據方面做了大量工作，但他覺得這些意見被忽視了。 北縣報告:Oceanside的學校重新開學局勢非常緊張，Kayla Jimenez, 2020年7月22日，聖地亞哥之音 
 在這些日子裡，還將舉行較小的論壇和小組討論。 《大西洋月刊》是如何將其最大的節日轉移到網上的|Kayleigh Barber | 2020年7月16日|Digiday 
 安德魯仍計劃代表英國政府飛往瑞士達沃斯參加1月21日的世界經濟論壇。 從花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 他死後，傑克遜試圖在Facebook論壇上為她的朋友說話。 涉嫌謀殺警察的血腥劇本| Nestel | 2014年12月24日|每日野獸 
 這是決定全球正義鬥爭的聲音的論壇。 仲裁:全球LGBT之聲| | 2014年12月10日|每日野獸 
 週五晚上，克里斯·布朗在洛杉磯The Forum的舞臺上宣佈。 克里斯·布朗和德雷克的恩怨仍在繼續:布朗聲稱前女友Karrueche Tran和德里茲有過一腿，Marlow Stern 2014年12月7日 
 有一些人可以召集一個關於《七十七憲章》的論壇，或者與其他較小的反對團體舉行會議。 哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸 
 第三座圓形廟宇位於廣場和南門之間。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 總的來說，卡里萬廣場似乎比其他廣場更簡單，但它的長方形教堂卻非常大。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 如果儀式在伊伯利亞舉行，廣場上肯定會擠滿歡慶的朋友們的類似隊伍。 羅馬人的私生活|哈羅德·惠茨斯通·約翰斯頓 
 如果在講壇上講話沒有得到授權，有時會在墓前或家中私下發表。 羅馬人的私生活|哈羅德·惠茨斯通·約翰斯頓 
 如不能達成一致意見，應在中午前將案件提交委員會或論壇。 兩大共和國:羅馬和美國|詹姆斯·漢密爾頓·劉易斯